林鄭月娥警告：政府會再等幾天 希望本周五内會可順利召開

行政長官林鄭月娥表示，立法會議員在香港面對困難的時候，應該更好地履行職責，一方面財委會要加速審批工程，而內委會選主席的程序已超過半年，令人深感遺憾。她認為立法會有責任及能力自我糾正，亦留意到立法會主席梁君彥，尋求了外間資深大律師意見，當中建議現任內會主席李慧琼，可以處理內會一般事務。特區政府會再等幾天，希望本周五内會可順利召開，若果會議出現法律爭拗，適當時可尋求司法裁決；萬一會議出現治安問題，例如打鬥，就會交由執法部門處理。林鄭月娥稱希望這兩個情況都不會出現，呼籲部分立法會議員回頭是岸。

皇軍全面進入立法會

萬一會議出現「治安問題」，例如打鬥，就會交由執法部門處理

明目張膽恐嚇

過就過硬架啦，你一係JR，係會場搞事我即刻搵黨衛軍出黎清場

好事黎
快啲攬炒

限聚令呢咁？

應該晏晝會再出嚟講

新疆化又近一步

拉人淨係會拉民主派嫁咋

最好衝入去拉人 要佢有咁核突得咁核突

不如直接叫警曱主持內會算啦

行政長官 三司 所有局長 署長 ：pk tang

仲有立法會主席 同 唯一法官

畜龍準備就扑濕郭榮鏗

司法裁決係上法庭
唔係搵幾隻支那律師自己係到釋法

直接立法會內開槍

新架構
行政長官首先要向軍政長負責再向中央負責

US is watching you

黃big雲準備最黑暗既一日

派差佬入去

我睇唔會DQ, 要DQ做下樣都要經法庭, 唔係就咁講就得
不過夾硬開會就唔出奇
Prepare to fight

屌你細路仔打交咁
你再係咁我打你架
我真係會打你架
我真係會打你架

親共派自己柒, 又唔肯放棄連任 搵個律師就可以當係皇法

夾硬開會
迫到泛民出手
秘書處再報狗拉人

成個劇本出晒嚟

完全明目張膽恐嚇
星期五你唔收皮就帶皇軍入議會收你皮

恐嚇咁大佬痴線

等你老母咩 等

之前又話法庭唔會理議會內部事務？

KMT不倒 台灣不會好

柒婆恐嚇郭榮鏗？

派人攬炒立法會

正式宣佈一國兩制已完 可以推上國際取消關係法

最好防暴喺立法會set RB唔俾民主派議員入去
然後建制派自己開會過撚晒啲法案

即係話，法官係我既人，你想晒錢就ＪＲ啦。

如果想開片，黑警又係我既人。

立法會無保安咩？要派狗入去畫面一定好肉酸

又帶狗入場

軍政府劇本已經寫好晒

最驚你唔派狗入去捉人 睇吓到時邊個樣衰啲

認真一問 樣衰又點
我地可以做到啲咩

林鄭月娥：冀內會優先先處理國歌法
行政長官林鄭月娥表示，立法會主席梁君彥和內會主席李慧琼都認為，可以因應外間法律意見，採取行動恢復內會功能，政府表示歡迎，又指立法會至少有7項法案已經完成法案委員會審議，當中《國歌條例草案》和《商標修訂條例草案》的法案委員會都已經提交審議報告，希望內會恢復運作後，可以安排將兩項法案，排在財政預算案後，交大會審議。她指，議員對法案有不同意見可以討論，但不應阻礙議會正常運作，尤其是主持內會主席選舉的郭榮鏗聲言要維持議會傳統，強調將法案交由大會審議就是符合傳統和正常的做法。

繼續啦

三權合體黑警全權統治

三權分立？

其實我睇係恐嚇李胃KING

屌畜牲正苦老母咩！來啦！冚家剷！

好撚期待有乜撚執法部門快撚啲

乜撚野叫做"再等幾天" ,
而家行政教立法做野?
你大我呀.jpg

趕晒d 保皇狗出廳再投票可唔可行？但依加d 保安完全hea 做唔聽郭榮鏗講

緊急法通過埋佢啦慣架啦

越黎越似泰國

明天繼續二讀

想知有邊7項 有冇得查？

派劇本了

所以一直都唔明d人成日問點解唔港獨，獨乜春，軍隊都無，唔好話軍隊，而家連地方黑警都未夠打，俾你宣佈獨立唔夠兩個鐘即刻俾人攻陷啦

班共匪會報警 然後軍隊就會進入議會

港共開始唔扮野 搞緊一國一制

洪

英國研究
大陸製造
南韓起源
北韓宣佈
台灣報導

而家又有林鄭警告

不如直接取消左個議會算啦
唔好晒時間

快啲出兵攻打立法會

打鬥..往死裡打

明目張膽行政干涉立法

一段說話入面叫齊司法同行政干預立法

自己搵個親共大律師就已經overrule埋法庭添啦

第5-6頁有6條
仲有一條唔知喺邊

開宗明義嘅恐嚇

根本玩爛哂啲規矩，你又拉佢唔走，索性玩盡佢幫下届好行啲

正是

興

想吓都開心，又接近攬炒邊緣

推，對家越狗急跳牆，說明支那越仆緊街，大家要追擊

柒婆剪咗頭髮

真係格硬嚟
仲使鬼內會
23條直接上大會直接過123讀

W

家陣做個議員都要練武

直頭預告武力解決

今次點解又唔學上年咁傳紙仔選主席既

其實如果佢哋開會 但乏民走晒唔出席會點？

攬炒

好悶呀 以為有咩勁招

推

美帝又話5月民主人權法案有報告

到底幾時有

睇呢啲仆街新聞睇到好攰

仆你個街。香港人6.9 同 6.16夠叫你回頭是岸啦。你咪繼續鬥氣？

仲好意思叫人回頭是岸。

立法會由行政部決定點做？

5月
但有報告都要制裁先有用

準備上國際版

睇到呢到都呆左

無啦啦點會拉埋治安問題入內會到？擺明預告到時有劇本有演員鬧事之後拉民主派甚至郭榮鏗
之後順理成章推惡法

其實我覺得郭議員已經盡力
不如收手吧啦
大家睇到架啦

好期待
最好快啲

既然尋求法律意見唔一定你搵嗰個係正確， 大律師公會可提出另一方觀點， 法律界也可以公開辨論

講下唔得咩
你咪當比下希望啲傻仔囉
香港人係咁天真架啦
覺得自己好醒好勁

林鄭搞到香港攬炒

都係啊
有咩貢獻啫
又無效率

612 咁？
期待黃絲勇武出動啊
想快啲睇

原來入面無保安㗎？
郭榮鏗無主持議會及裁決嘅能力呀？

真心唔驚wor
共產黨太溫柔
全世界都知道一國兩制高度自治係假嫁啦
咁多廠都準備撒資
擺明準備唔同你中國玩啦
咁香港都無價值，直接變廣東省香港市咪算

攬炒已經停唔到
差在未完全見到個result

咁即係劇本有對打場面啦

Pk tang主持會議?

612準備?

戲都唔做

中聯辦只係比到呢D招

而家已經係

皇軍入立會嘅畫面應該幾好睇
離攬炒越黎越近

泛民唔好諗住縮呀，點都頂到班狗入會議廳

求其用緊急法通咗佢咪得囉，審乜撚啫

做慣架啦

意見可以當係法律？ 完全諗唔明佢個邏輯

想問國歌法內容係咩？
唔唱會點
罰乜野？
我噓會點

At least it is the first step

聽到要肅立

槍決唔聽話既議員

仲有無？
噓佢老母得唔得

你話呢

中美冷戰根本係鬥示強
唔會示弱
只會加劇控制香港
你制裁佢 佢趕走哂你香港既美國人都得
結論 香港點都死

全場噓你吹得我漲？

星期五 警察入去拉撚晒飯民

你覺得依家唔係咩

即係有狗會埋伏係垃圾會囉

咪全場拉9哂

球場比賽不嬲都有狗

有本事就拆關啦

搞咁撚多野，把撚咩

其實搵流浮山刀手打殘郭生，佢入左醫院留醫咪主持吾到會議咪仲方便？

做唔到
但就比全世界睇到一國兩制係大話
港人治港已經係全面崩潰

萬1到時如林病所言，全人類拉林病出黎監生打死

我無噓啵
我係激動咁叫喊緊

差左未起集中營

林鄭正仆街

A

攬炒未,等到好悶

基本法寫明唔可以阻止議會去開會架喎
雖然本野都廢撚左

行政+司法去夾立法
三權分立喎
汪汪汪

飯民要練定拳先

依家班仆街直情扮到唔扮 格硬黎

佢話你有炸彈，威脅國家安全，吹咩

而家政府癲撚到話國歌法要追溯 痴撚柒閪線

有咩留返同個官講
宜家限聚令都係咁咋嘛

美國制裁咗未
成班兒登仔個個等美國做嘢
自己就喺度吹風攻能組別
又諗住坐喺度等運到

咪試下囉

叫定黑警入去先

我都係咁諗
大球場40000人，你當佢有一半噓
Popo點拉？開場時影人夾唔夾口型？完場時封哂成個場唔俾走？

"擺明預告" !
Agree
In fact, she is WARNING Kwok!

Hope that Kwok has the WISDOM to handle this sticky situation!!!!

你十萬人上街，佢乜非法集結、蒙面、限聚都拉唔到啦
成條例只不過係試水溫，遲啲再加辣

佢意思係安排建制上午打交
拉哂泛民
下午佢地個非法會即刻投票通過哂
未議程都唔洗傾

全場唱願榮光係咪拉哂？

實名制分配位置，超高清鏡頭捕捉口型，再電腦分析
諗起都覺黐撚線

帶口罩 我唔舒服

行政干預立法，三權合作

蒙面法

司法同執法干預立法機關

其實有冇得用秒乾膠水痴實張枱唔走

班保安前身都係狗
點會聽你泛民講

之前吹到要DQ郭榮鏗同搵佢

收哂皮

Unfortunately, there's no way to deal with the fking cop,as they have the so called 'right' to do whatever they want.They have the 'right' to suspect you to inspect you and even to brutalize you,you can't say a fking word because of that 'you are suspected'. This is not the HK basic law!!!this is the law they represent their ownselve, they can do everying without consequences,then how can we strike them back by word and logic?

- Results come from our actions which are controlled from our mind. Having the right mindset is crucial .
- one drop of water is nothing, but Tsunami is powerful!
- A challenging situation since power are lopsided.
- There must be weakness in everything, even though it takes long to find out.